有啲人話發夢唔好戴con會盲

有眼罩都唔得咩
想知點解